老老柒柒，有咩動漫超越到鋼鍊（2）

繼續討論

「人不付出犧牲，就無法得到任何回報。想要得到什麼，就必須付出同等的代價。那就是鍊金術中所說的，等價交換的原則。那時的我們深信着，這就是世界的真理。」
愛德華•艾力克

老老柒柒，點解成日要講超越唔超越
認真講大把漫畫都好睇
成日攞出來講有咩意義？

你問返原post主

俾個機會大家share下心目中嘅神作

合法蘿莉

JOJO屌打

咁都出到(2）

完全冇諗過會1001

學樓上講，超唔超越又真係冇意思

不過鋼鍊絕對係大部份人心目中嘅神作

呢個世界大把神作啦，但係吹到世界第一就真係幾唔知醜

成身都比人睇晒

垃圾po都開到2

完啦好無

其實都係拋磚引玉
留名等睇大家share其他神作

唔會俾你知道有咩神作

成班偽毒撚睇得一兩套動畫就話鋼鍊神作，麻煩睇咗海盜戰記先，ok？

係嗰個時期寫到啲咁既劇情同智鬥真係幾屈機

連登仔 = 大部分人

Viking saga 都神
askaladd呢個角色好正

早排睇完，老實講吹大咗

1.真理之門係垃圾，笠個手套單手用到鍊金術，紋個身係手用到鍊金術，最後上校雙手合十放火柒到唔敢睇，垃圾設定

2.角色感情刻劃低，馬修同上校嘅感情講得好少，死左個時完全無feel,只係一個普通好人瓜咗無乜特別
另外，雲妮同愛德成套唯一感情線，竟然就咁end,睇完都唔知係大結局

3.好人陣營個個都不死身，得馬修同呀伯死，alex兩姊弟打極都無損仲襟打個懶惰，父親大人仲癈，成為一之後一件都搞唔掂

4.角色能力無成長，60幾集能力完全無改變，攻擊模式單一，唔知點解父親大人會輸